ATM開始慢慢轉哂有入錢功能

屌你咩，以前分開入錢同攞錢，班女人都已經霸十幾分鐘嫁啦，而家結合埋一齊，係咪想迫死我地

到時入錢-攞錢-轉賬-check戶口紀錄-諗要唔要單，可能要搞十分鐘一次

啊伯都快過你啦屌你

轉賬果d 呀姑先最on9 阻q住哂

HSBC重係分開

入錢有d都好on9,分開慢慢入，當正自己可以用一個鐘咁，有d錢入唔到佢就重試重試再重試，我屌你咩

交費果班先最仆街

行到埋機先摷卡，然後撳左兩次密碼，whtsapp. 俾個 frd問戶口冧巴，點知冇回應，再打電話俾 frd問佢戶口冧巴，聽唔清楚講多次，轉左賬之後要用手機影個芒，再whatsapp俾個 frd確認個 mon, 然後再插過第二張卡諗住攞錢，點知冇錢，再插過第三張卡攞錢，原來要問男朋友攞密碼，又要等 whtsapp覆

我唔想再打落去

變相機多左
存款機不嬲少人用 理論上係會改善

假設變左三部機，但三個人同時入錢

咁樣變相比班師奶入完錢過數，過完數攞錢

我都唔想講了

其實整條隧專做提款得唔得？
好似超市啲快線咁

雖然霸機真係仆街，但jip人都好仆街，但通常都係c9做

有一隻係入現金，入支票，拎錢，轉帳，再加打簿，到時

真係喊出黎，趕時間真係屌尻佢

推